# Deco de noel

De la déco de Noël. Principalement à la découpe laser.

A découper dans du CP ou MDF de 3mm

La tete de cerf est basée sur https://www.instructables.com/id/MDFAcrylicCardboard-deer-head-taxidermy/
Modifiée pour une épaisseur de 3mm. 